柯南畀支那舉報辱華

原因係作者幾年前玩艦娘個遊戲id包含山本五十六
呢個山本五十六參加過中日戰爭，以偷襲珍珠港成名

山本五十六打美國人有咩問題

佢反對打支那添啦

中國教既歷史唔同我地架

唔係奶到叛國咁都係辱華

支拿話佢炸過上海
用上海人條命儲EXP升LV炸珍珠港

要立廿三條先愛國.要立國歌法愛國歌都好辱華

一於下集就寫柯南去中國巡迴演出

係咪山本一夫老豆嚟

山本係主和派

支那果邊既資訊係話佢上海殺過人

軍人殺人有咩出奇

豐臣秀吉算唔算辱華?

咁掛毛澤東幅相係未辱華

諗起微博啲支那仔id改啲艦娘名做五毛

蘇玉華遲早比人舉報辱華！

痴撚線
山本反戰反到陸軍政變兩次打海軍
去到俾人瘋狂暗殺，嗰陣時日本仔瘋狂鬧佢叛國賊
海軍長官怕佢真係俾人暗殺，特登參謀本部調佢去聯合艦隊做司令，等佢海上面冇咁易俾人殺
去到最後陸軍爭到做首相，佢無力回天先局住打珍珠港博議和

究竟係我記錯定係佢哋冇讀書

支那人好似好多鍾意睇柯南

話哂都近代史，D野都冇MISS到好多姐
理解唔到